只有青年新政本民前才是真正的本土派代表政團!!

其他有為熱普城幫過口一律cat做五毛/偽本土

食左藥未

「民族黨呢？」
「死本民青狗」
「幾時時代革命呀？」
「西瓜琦上水未？」
「革命要去讀哈佛？」
「香港獨立個陣記得叫我」
「熱普城先係真本土派」
「你地呢班咪淨係識講獨」
「又食熱狗？」
「成班書都無讀過學咩人搞政治」
「無經驗就讓比有智慧嘅人啦」
「梁游回水未呀？」
「支那論都已經毀左本土個朵啦」
「屌你老母臭閪」
「收皮啦你」

偽港獨派點做本土代表呀大佬

熱狗打手召喚

我覺得民族黨都算嘅